韓國迎來最強嚴寒-25°C 女記者街頭展示已凍僵的杯麵

韓國昨日起迎來了多年來最嚴寒的天氣，單是入夜以後，體感溫度竟跌至零下 20 多度，就算是日光初照的早上，氣溫也只是維持在零下 10 多度左右。

只是，說冷，到底有多冷，韓國昨日一位天氣報導員便利用道具，真實地傳達出究竟有多冷的實際情況。

YTN 晨早新聞的天氣報導員，昨日早上便通過現場直播報導，展現出上班族正面對的嚴寒是什麼滋味。

她說：「現在室內的人應該感覺不到冷到什麼程度，我只是把這個杯麵放在室外一個小時後，它就已經冷僵成模型這樣了﹗」

女記者

第二幅以為有人餵佢食

我想食佢下面。

都唔夠香港10度濕凍勁

一小時
咁長時間應該香港都得啦

女記者下麵給我吃

小學畢業未 ?

條女隻眼識吸魂

淫眼

on9?

好想食女記者……個麵

我都係

泡菜國加也不屌

佢個頭起角

-25°C（仲凍過一般冰格）

香港你上山先得，要凍到結冰先有依個效果

有名日本網友擔心氣溫太低可能會導致水管結冰，他想到將水龍頭打開讓水不斷流出，沒想到隔天起床後卻發現，水龍頭流出的水竟然直接變成冰柱，讓他傻眼將照片po到推特上求救，「真的結凍了！我該怎麼辦！」

即係佢夾住啲麵hold咗1個鐘唔攰咩

藝術

咁你唔了解女人
女人扮呢啲好撚叻

日本拉麵店門口識郁個模型

插隻手入佢個閪
會唔會固定呢

女記者ig呢

咁又唔得 佢係直情雪硬左 都要-18啦

起身屙尿痛過腎石

唔知點解-25度都係冇香港濕凍咁凍

毒L都扮得

等我幫條女取暖

屙屎點算

連凍都要鬥果然係香港人

因為你井底之蛙

香港人係井底到不得了 以為個世界佢最勁

係江原道-18度 直頭係皮膚都會痛

冰鎮鮑魚

咪on9
你試過去真係凍既地方未
香港算好暖
咪聽人9up
仲有香港係乾凍

個記者個妝化得好靚 想屌

我餵的

有無除口罩圖啊

有少少想屌

無知一問
咁外國零下十幾廿度嘅日子到底係點飲水

第2張好靚

Keep住開住水 等D水keep 住流動？

泡菜嘅凍唔弱過香港

喺外國住過一排，日日都自己煲水飲，加上室內開暖氣，其實都冇乜影響，同埋真係未見過水喉水結冰喎

今年全球各地都咁凍
溫室效應已解決

咁佢係咪做多左？

那一刻的氣溫雖然是零下 18 度，但體感溫度卻低至零下 25 度左右，其實已跟一般冷凍房的溫度相約。除了杯麵，該記者也有展示了一枝，同樣也是擺放在室外一陣子的瓶裝水，不消一回，它也成了一枝冰條。

這次韓國面對的「寒波」，冷得連南部向來較溫暖的濟州，也發出了數十年來首個「寒波注意」提示。而寒冷天氣將持續，直到下週才能恢復到往年的正常氣溫。

係就好啦 香港咁撚熱

乾凍嚟

隻手手套呢🙄

Don don don DON~KI~~~

扯到恆哂

LM表演香港點撚樣凍僵的杯麵

比48小時你都得

姐姐下面給我吃

想吃條女

正到

佢會唔會我就唔知,但你老母一定唔會囉,因為比人屌得太多已經鬆哂

今年搞咩咁凍

瘤上班傻閪又j人造人

見到佢IG多左好多香港人follow，好似上次京都繩縛model事件

整容樣

屙到一半,冰封

好似蠟筆小新啲女人啲髮型咁

全球暖化去左邊

凍飲唔使加2蚊

睇個新聞都要打J

實驗精神

香港係難頂在冇得暖 周圍都咁凍 冇暖完再出去凍嘅過程 即係體温其實係不斷流失

曲真係要寫明

到60幾樓先有人講
條女膠到
唔係唔靚 但一d特色都無
典型泡菜膠樣

ching心水清

係，如果有喉管冇做好隔溫就需要咁做，唔係會爆喉

索到漏精

韓國啲女18歲就整容

仲有單韓妹黎香港couchsurfing，成班連登仔走去起人底仲follow埋人地

膠到漏就真

樽裝水，通常一箱箱咁買

個眼尾同鼻好膠...
真係j唔落
講整容日本自然好多

日本都成日見

想用條j幫佢保暖

我終於知拉麵模型點做

晚晚都要陪社長

就咁睇都覺個女記者好靚

兒燈仔不嬲迷泡 睇下印畜d po 就知

韓國除時仲濕過香港

本來熱水就會快結冰過室溫水

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

yes

咁多位巴打幫手入嚟推得唔得

［12港人］為十二手足寫嘅童話故事比藍屍瘋狂dislike！入嚟同我CLS！！！

評價好高
巴打好識讚人

點解好似泡國咁鍾意90年代風
男嘅中分 女嘅就吹陰

寒冷向左東

令香港溫度唔夠低

崇日反韓都唔好咁啦
好肉酸

人造人

係咪真係明日之後

室內暖氣
不過要成晚開住個水喉唔係第二日會塞住
但廁所就冇辦法搞到幾日冇左廁所水
試過凍出面淋花既水喉塞左
過4-5日暖啲開吐番好多冰出黎

躝屍趷路啦弱智仔

其實整容咁普及
長遠計會唔會令到啲人天生嘅樣普遍質素下降
因為冇咗物競天擇都概念
豬扒基因得以承傳
可能過兩代啲泡菜人全部都好醜樣

韓國人單眼皮係隱性基因

香港凍過西伯利亞
韓國呢啲濕濕碎

咁你不如深田詠美

下面有圖了

得少少？

香港人都娶韓妹model

我去過首爾，未至於今年-18.6度，上年2月6日-9度都凍過呢幾日香港好多，隻手係凍到痛，無手襪

單眼皮 口腫面腫
係勝在夠高

好撚恐怖 可能你係覺得自己講笑 但我覺得真係有可能

我肯撚定佢覺得深田好靚

下面有ig了

呢個天氣啱打moderna疫苗

1小時.....

鮑面

咪好晒水

韓國人食咁辣屙埋啲濕爛屎

泡菜女個個整到一鳩樣

倒模倒出嚟

cls..正撚到。。有樣有波有腰有腳

開好細
我住果度都唔算好凍
通常零下二三十度先會結冰 難得一次呢個溫度
零下十度八度唔會結

原來開住水喉先正常

也食基~~婆也咁撚凍既？

疴屎點算, D 屎半空條條FING

唔好再串啲濕凍撚啦

長開成晚咁哂水

好似日本啲食物模型

班暖化撚係唔係縮晒入佢哋老母個西裡面

四面通風冇暖氣，取暖手段有限

無個人特色
轉個頭都唔記得佢係邊個

隔離post 連登仔： -25度 都唔夠香港凍啦

條女勁撚正呀moreover

如果-25度流淫水，會點？

越接近太陽越熱喎

條女咩名 好想內射佢

係幾多度？

比夠一年都得

cls

香港濕凍, 應該唔使半個鐘

屙屎咁

圖片模式有

未必
日本有啲地方不嬲有呢個習慣
應該係睇地區
村屋嗰種水管喺室外嗰啲就要咁做
大廈唔駛啩

ig有片

你識乜 香港濕凍係全球最嚴峻嘅冬天

我支持你
班友仔唔識香港濕凍係全世界最寒冷

假奶奶

香港濕凍宇宙第一

男友視覺

係喇屌

香港既凍全世界最撚凍呀

弱撚智

鄧拎住對筷子一個鐘既工作人員慘

所以要圍爐取暖

膠到

feel到你個腦好攰
早d訓啦小朋友

好撚柒 淋唔到風趣起九唔搭八

omg

西伯利亞人

佢無開暖氣室內低過零度係會結冰

she is good

佢老母個閪成個人頭都BIT左出來, 手指好少事啦

香港濕凍世界第一

成身都膠

係冇份屌手

所以外國啲水喉冬天會包住隔冷

咁你都留意到

咁唔環保架

形容得唔錯

比較想知 馬桶點沖廁

上野站橋底間soba

負評系統show到幾多真心會員

又幾正喎

成日話香港濕凍世界第一個班友應該未去過真正好凍的地方......其實唔係香港凍，只係你地廢/著唔夠衫啫
同埋點解連凍都要認叻

其實唔難？

人工feel

口罩真係欺騙咗好多人

供水公司fake鳩你話會結冰
好似係

🥶🥶🥶

香港濕凍凍d

其實可以試下，始終即食麵好多油，d油瓊左，又夾起d麵吹乾晒，可能都會類似效果，但唔會係結冰，同埋應該要吹幾粒鐘風

會唔會爆架d喉

想食佢下麵

唔係唔夠衫問題，係冇封好頸位
尋日我都係一件樽領就夠
褸外套根本唔需要

之前年年一月都會去首爾京畿道滑雪
就算係佢郊區果隻涷，都唔會夠香港濕涷咁涷
乾涷著厚D就得，唔似香港啲風咁吹入骨

多倫多個堆高緯度地方就算冇風，著大褸一樣feel到凍
係由裡面凍出黎

果然唔應該睇口罩下既樣

幻滅

等條女幫我取暖

-25度挑戰賽
只可以係戶外

弱智咪撚上連登

有得屌，你屌唔屌

戴住口罩豬扒變女神

看來主角並唔係碗麵咁簡單

呢個行為挑戰緊連登仔對厭惡環保既立場底線

樓上咪有相！

不了

收皮啦新會然

透明人間

好想食

係歐洲試過-20幾度等左半個鐘巴士
一除冷帽隻耳仔爭啲甩
好彩入室內有暖氣

不如問返中一教你science 個老師

咁你做乜除

有少少似男人
肯定有整容

利申 已follow

有冇個記者嘅IG

即係點

#57

一定要開暖氣!!
有一年我班上有個同學聖誕去左旅行兩個星期
佢熄左屋企暖氣 番到黎之後爆水管

開兩個禮拜？

想食條女

你老婆

每次睇呢啲都好急屎

痾屎咁
頭幾粒硬跟住d 屎水噴射而出

關我哋撚事 都入晒棺材

冇暖氣嘅房未必

試過一次啲冰逼爆喉

開少少一般就夠

柯緊屎吊住唔斷咁點算

南北極都唔夠香港濕凍勁

企鵝黎香港都要保暖

全世界都係乾凍，但香港相對會濕d

北方冬天濕度直情LL（低過20%顯示唔到），南方都仲有2x-3x%